{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 다올래펜션(20인가족실보유) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。予約人数に追加された場合、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超えた場合、別途の追加料金が発生することがあります。最大人数を超えた場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。ペットと一緒に利用可能なペンションを除いてはペットとの入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできませんペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要な場合があります。客室で魚や肉を焼く直火方法は許可されておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。入室のご利用案内には、個別バーベキュー、複層の一軒家の客室、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場、共用キッチン、ペット同伴可能(1匹、無料, 10キロ未満の場合は追加料金なし)、基本的な調味料常備薬, 駐車可能, キッズ施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が予約に追加された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超えた場合、別途の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションを除いては、ペットとの入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方法は許可されておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内には、個別バーベキュー、複層の一軒家の客室、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場、共用キッチン、ペット同伴可能(1匹、無料、10キロ未満の場合は追加料金なし)、基本的な調味料常備薬、駐車可能、キッズ施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 607
    }
}